只講舞技，亞洲舞王羅志祥呢段片真係好屈機！超帥的！

音速屌閪舞

自己射！！